會員陳梓維區議員入一入嚟

屌奶星
佐敦一個垃圾桶都冇
迫我呢啲良好市民亂扔垃圾
你上任後第一件事整返啲垃圾桶ok?

@suyuimoa

而家全港好似比人收埋哂D垃圾桶咁

Facebook洗地組正式成立！

C朗桶

呢個問題全港都存在

垃圾有得回收
有得發電
C朗條垃圾撚得咩

負皮狗，睇住佐敦先啦

上少啲波台 做多啲實事啦唔該

又負，麻友係雞啊

駁唔到...
利申：迷麻

戇𨳊仔 一月先上任呀

迫我呢啲良好市民亂扔垃圾
你上任後第一件事整返啲垃圾桶ok?

邊個先係on9仔

你，弱智都覆

怡弱智好玩過放針

咁都有野笑

睇你咁講就知你未放過

我警嚟
唔做犯法嘢